以後對任何大6嘢

我都可以學日本咁講:「我冇資格要」